覺唔覺成日求英國收回香港既香港人同凌辱調教既av女主角一樣咁低賤？

先唔好理邊度管治好d先，
天下烏鴉一樣黑，
好多本地人連本地時事都未清楚，
然後單靠表面唔知第幾手既資訊，
就係到話人地國家管治點好點好，
其實得啖笑，所以都係唔好用黎比較住

香港人當年比英國人搶左黎管，由對抗洋鬼子到回歸後當鬼佬係神，死痴爛痴想痴個英藉身份番黎，死要話自己係英國人

咁同av入面條女比人捉去凌辱調教完之後，死痴住個男人求佢中出自己有咩分別？我已經成為了他的東西了 ？？

成日係鬼佬面前強調自己係香港人，唔係大陸人就覺得自己高級d？

sor9ry，話知你中港日韓台，係鬼佬眼中你只係一隻唐狗，fucking asia！
就等同你將 英美意德法俄 所有華人以外既人都叫鬼佬一樣。

係本身就優越主義既鬼佬眼中，香港人只係一隻被佢地玩弄過既唐狗，e加竟然妄想有一個同佢地睇齊既身份？同做雞想嫁入豪門有咩分別？

2個fuck asia

fucking asia

只有自卑無能嘅中國人先會用呢啲低俗性愛嚟比喻香港英治歷史。

根本香港割讓嘅時候乜都冇，係靠英國殖民政府無為而治式管治加上香港人充分利用呢個自由先至達到繁榮。又何來「av強姦」（殖民者剝削既有資源）呢？

更何況英治時期嘅殖民政府直情係唔聽London支笛，自己係香港玩laissez-faire，香港人雖然係被殖民，但係自由度及social mobility遠高於當時並非殖民嘅中國內地。

自卑嘅中國人之所以成日將呢個自由互惠嘅英屬香港講成低俗性侵犯，一來係因為思想低俗，二來係因為中國人心目中嘅「殖民」就係強姦，我相信大家作為香港人都明白呢點，因為我哋正正被中國強姦緊。

利申：反對歸英，因為完全獨立成國係現今唯一可以保證「香港人」繼續存在嘅方法。

ching

我既強姦唔係指資源上，而係思想上

以前，唐人要歸鬼佬管
e加，唐人求鬼佬管

加上人種問題，成件事顯得格外低賤

佩服巴打咁認真覆啲小學雞

咁之前英治時期都無思想強姦啦
「香港人」呢個自成一角嘅Identity就係港英政府推出嚟（所以畀鄧小平鬧）
教育制度除咗英文必修，中文都係，而且係用廣東話教
法定語言又係，法律用嘅語文又係

正正係因為要強調分別，所以就愈要大聲同外國人講我哋係香港人，唔係中國人。

唔通我話你老母係雞，咁你老母真係雞？強調返有咩問題？

同埋我唔覺得依家係中國殖民下有幾高級囉
如果做外國公民係所謂嘅二等公民
中國殖民之下嘅香港人依家直頭係三等公民都不如

利申返
唔支持歸英

唔怪得你topup畢業
原來係智商問題

屌你
唔俾套凌辱系 av 黎參考，點撚答你

華人當家作主
你好自為之